Whatsapp stickers 分享Group

分享大家有啲stickers 集腋成裘
其他group full晒 唯有自己開

lm

已入

第一個group 已經full左 而家開多個新

呢個都full埋就冇架啦